祝正版貨既中華民國，生日快樂！壽與天齊！民主榮光、地久天長！

happy Birthday to Taiwan